一人一套兩登仔屌到爆開但你覺得OK或者好睇嘅電影

哪些年

喜馬拉雅星

低壓槽

鋼鐵魔女

有咩係兩登仔唔屌㗎？

月黑高飛

Arrival
Annihilation

致命id

kingsman

搏擊會
發條橙

3D 玉浦團

屍殺列車

風暴
拆彈專家

Bvs

The room

1係ok
2麻麻

上年嘅有The Last Jedi同War for the Planet of the Apes

生命樹
利申：非耶

Man of Steel
Batman V Superman: Dawn of Justice
Suicide Squad
Justice League

全部都又deep又dark

大隻仔

the last jedi

佬